菜街根本係政府一個陰謀

早幾年菜街間中都會有反政府集會。政府開始諗計，但如果一下子終止行人專用區，一定會引起好大迴響。於是，搵D大媽，大叔，騎呢人士進駐菜街，晚晚跳老舞，唱老歌，搞撚到污煙漳氣，核核突突，成為香港之恥既地標。

香港人終於頂唔順，要求政府停止菜街既行人專用區，政府便賣個順水人情，一石二鳥.......反政府團體又少一個集會地方。